但故事的最後妳好像還是說了拜拜

拖拖拉拉原來已經一齊左咁耐
女朋友一直話我所有野都好好
唯獨係一樣野唔好
前一排因爲再一次犯錯 佢話要分手
一直都放唔低 呢段時間好辛苦呀

乜嘢唔好

性格 脾氣

扑番夠本咪算囉
襯年青食多幾件仲好啦

當對方係結婚對象嘅時候
分手嗰排唔會有心情想再玩

咁咪要改變自己思維囉
咪扮深情啦， 定驚揾唔到下個

呢幾年所有心機時間都擺左落佢度
講真條件唔差
散左呢排都有人approach
但係我淨係想佢返嚟